有無貓由一出世已經好靜？

有無人養過貓係會由一出世已經好靜？
避人眼神，又唔同人玩，又唔同其他貓玩，只係識訓
咁樣會係病，定真係有貓性格係咁？

高竇貓

係異短，但同胎好活躍下

My cat
好怕醜 而家6歲都係咁

咁佢理唔理你？
定連主人都唔理，自己柄埋一邊？

毒撚貓

咪傻啦 你餓下佢你睇佢理唔理你

唔比佢食佢睥完都好似唔理

一定係未夠餓
用野食引佢，要比佢習慣同知道邊個先係主人

有貓餓死都試過喎

我隻貓好少出聲
淨係朝早起身要拎野食 痛 嬲 先會喵
平時叫佢 淨係耳仔郁一下 眼神望下你就算